覺唔覺得陳皮魚蛋係垃圾

屌，根本就係幫啲垃圾魚肉辟味，先擺陳皮落去

至少真係有魚

加辣=世界級

靚少少都已經唔洗陳皮辟味啦

走陳皮就認同

支持陳皮魚蛋
非陳皮魚蛋不吃！
日日都可以食！
又平又抵屌
陳皮魚蛋係街頭小食始祖

大把好選擇啦

陳記魚彈

陳皮隻味本身都好臭
點解正正常常既野食 要加陳皮？
陳皮紅豆沙
聞到陳皮陣味都想嘔
仲點食得落

因為得你覺得臭

整到成碗紅豆沙個味苦左怪左

陳皮魚蛋世界第一
唔通食落成口粉果d發漲魚蛋先好食

強記小食

樓主識閪食咩

呢個真

咁你有咩高見